[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(248）w挪威巴強勢回歸

● 官網：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

歐國盃pvp活動：

2021 pes

升至黑波：

降至金波：

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

Anyone 挑戰me

巴打 go 場？ 700442166

Ok

Added

go

挪威巴掛唔掛住菊花

條友藍定黃

兩邊都係

港

免費3抽 中左咸爺

佢消失左咩

有冇巴打打場

建議你追返兩個po前

5分鐘後md

正 又有md打
期待

乞衣金

傻仔
傻仔
傻仔

同小妹一樣，黃藍都食

go?

輸咗俾高登巴之後就消失咗

Ok go one

佢加吓黃色衫

求add 700800676

3md

你頭套佬第一球失得好on9其實我呢場攻你唔入

簡咩好

冇計成日輸呢啲我hold唔住個波都攻唔到

施治幾多熟練？

100% 左 其實平時佢好勁

⼃
3抽中 老懷安慰

我中黃猩

有433用433，人哋回傳都多一個壓

所以我都想試吓佢奈何我射門都唔多球

啤巴中咩

Diu md有個bug,開角球會無咗個力條會頂波底

Heiii

new hand lm

one more try try?

3銀波 其他無抽

轉頭 要出一出街

同me一樣

等你

Ok 轉頭玩下full team你vvd加蘇金寶用4312已經鎖死晒我

三抽 猩猩 沙皇

一樣3銀

其實今次金pool剩係想要古烈治，定係等佢返兜紅底好呢

中beckham

玩matchday 未
有120coins

238+238+158 no t9

韋拉都三隻 on9

120coins= silver ball

唔快課咗咁多

但係紅底古烈治下年冇得玩

又話留？最多改相冇真波衫啫

上次抽唔到後悔左好耐 今次都抽唔到

788轟落去

應該會有

G8呢？

都係第一週legend最抵玩

唔知邊個傻尻放流料

我要收返之前金t9廢過紅t9好多嘅言論
尋晚用金t9街場用4312對人地4213紅t9結果打和，大家推大位勁射分別不大龍門都係救唔到我用紅猩對方係96龍馬

Diu 至到26號每日三個md，手指都損，我諗會跌到800分

傳聞：

26號之後有淘汰賽既國家隊pvp
16強 8強 4強 決賽

不要

最容易用弱果邊

而家係小組賽黎

進攻點得一個千其唔好用

瑞士對火雞 點揀好

對方回傳

我無限猜波

土耳其

壓唔到就直接掛機 之後停兩分鐘

阿仙奴踢法？

Pvp

係 吹咩
一個反擊偷雞

俾啲時間我坐低先

阿仙奴班粉踢肯定成日打pes做回傳狗

我就係支持阿仙奴

挑機

Go

耐無打 你邀我 光時

收到風就出洛賓

anyone go

新手啱啱開始玩, 點解online同人對戰會排咁耐? 有時佢仲會話排唔到

少人rating低

有冇抽到邊個 legend？

留個id一齊玩下
9個數字

番緊屋企

Lv75 on99
有手有腳都99

瑞士屌打火雞
打咗三場，每場起底3粒，有場半場已經3粒，唔太忍心唔搶控球比對面攻當練吓守算

邊個嚟

你勁姐

SARR 99

同意

久美子係preset team高手黎

17歲仔
仲要打法甲真係唔識

你地又用吓就明，土耳其同提子個陣一樣，放棄中場注定無運行，猜兩吓就長驅直進

Who go

Anyone go

we go la diu

5大聯賽攔截王 真係有料的

Gogogo

gogo

入緊game

anchor man
打防中屈機
不過技少

廣巴快d多d上水屠殺巴神同最愛

有冇人用過呢個陣好似雪糕咁

下半場倒水咁倒

我踢得好鈍

again?

馬甸斬比雲巴基本上都有路明又守唔到

Ok go

隻中堅唔知點解變左紙板人

我銀波陣主力好穩陣 似韋拉

條後防成日紙板咁 究竟pressure制有乜撚嘢用

今日?

今日冇，下星期一呱

計埋免3抽16抽得呢3隻(冇用因為已有紅底)，又冇古烈治

最尾奧雲果球傷呀

負碌我踢得差 再黎？

小妹用開嗰隻銀波 下次要抽了

lm

Hi bitch

要返工 好眼訓

WFH

anyone play 12m?

要返工 小妹做廢青

pk , md好像打巴打

who??出來認人

goooooo

咁你點打md
今日有成120coins

屌cls隻佩老咁勁 完封迪比亞路又係最尾10分鐘崩盤

唔打了 都無咩人想抽
好多球員都唔得閒升

u invite me rome

草定下季既coins

ok

第一球輸得好on9一接唔到長傳個人就停係到 換走雲巴即刻順晒 臨尾我打得好認真不過freekick又唔入 db7又唔入真係灰左

難怪得完全唔同哂

佩老打第一點好勁 不過放長傳過頭就變on9

جلدی ممکن ہو

雲巴成日唔跑好難玩

last?

Gogo

古烈 偉拉勁唔勁

啤咩事

土耳其，烏克蘭on99

為左用賤招打matchday
準備改個中東名

102朗

101已經過去

4抽兩隻

ddg

why?

成日後場搶倒之後比你反搶番巴打真係好勁

以為兩隊同對家55波
On99
根本係大人同小朋友踢咁

奧地利

有冇4 mins 一場 set?

唔勁其實都打得唔算輕鬆 原來打番紅底陣係咁

仆街一射就有，隻龍未撲過一次波

想要T9btw 韋拉頂角球好勁

again 12m?

t9玩左咁耐都未用熟

arnatovic + sabitzer

想要隻無限前插既前鋒

卡馬雲加 法國神童 傳多仔蝗想買

都真 但成日一比遲少少就越位

但睇落冇咩身位咁

Anyone go?

go？

u which ac

rooney

我都好氣過條肥仔

Dllm

any pvp?

Show u Rooney?

I won,你今日成日要用Rooney PvP

紅箭照出

踢屯門七人場都咁大口氣

3秒踢7次你得唔得

勁但好難抽中，尤其係古烈出紅底到依家金底我都未中過

你有道理

巴神

輸俾銀波隊
不過正常，由見到你個龍係外星人嗰刻

知咩事啦

邊有輸

你見唔到佢突破咗空間咩

有無睇果青

不嬲都勁

92

Diu 真心用唔慣

呢隻咪星期一99法甲cmf

你係咪cls 得閒練呢啲銀波佬
仲要可以升到92

咁樣先好玩呢隻真心勁 當佢韋拉咁用

簡迪身位仲差la

重點係得17歲

try rooney dmf,you will love

stfu

細蚊仔咩

md3;0人,人會回傳

岩岩中左依2隻 fifa好勁 唔知pes勁唔勁 因為見佢得89

我16歲 覺得自己好成熟

賣左佢好過

cnmd

古烈治防中 韋拉cmf 利維特傳球突破

咪覆火星文ok???

winning 98咩

U wfh?

平常心向前看啦

其實係冇winning 98既，係we3

屌 呢個先係真係痴線佬

費蘭尼 cf

u 老野

佢點變 咪都係一隻朗尼

統計下
iphone
an

又要轉ac玩

go one?

有冇咁易抽呀屌

我有六七個ac 第五個先中

advance control真係越黎越垃圾

不如用番classic

有一半係去唔到想傳嗰個人

但又唔想轉好撚辛苦

想像唔到用advance control點搓波

u mean 扭波？定傳

傳

佢純粹係sense你隻手劃既力度同速度 所以有時佢sense得on99
短傳變咗成條中場線咁傳
或者成個方向都錯撚咗

上狗中唔中102朗

咁難控制

有時傳波路線咁啱有兩條友 都會錯撚咗

無抽

新an機得返三叔同埋sony遙控 點換得落手

用華為

而家諗返起加泰集會，依然覺得好好笑

屌你老母死五毛

有咩5會 =.=

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

邊個去加泰集會 邊個就係鬼

課左兩個78連免費3抽 加600coin 出左2隻迪比亞路 雲達華治 一隻金波閘 同小白

有無人有用Lizarazu

燒死你班仆街

迪比好嘢嚟

Anyone go？

no

呢個vision同上星期果個葡萄牙版有咩分別？

Go？

係咪尖米仔

Milan

你咩名

米蘭 光時 你邀我

幾時出紅底山神

啤 巴 牛 兔 你們在哪裡

上條蛇幾時挑戰高登巴

Ching sor我控得太耐 因為用唔慣個陣

你太勁

唔知做乜隻艾沙雲上晒身

有冇巴打玩？

張卡完美化 99 finishing 99 heading

Ok wait 2min

ok lets give you fries

Ok go try4123

我地GO?

who go

we go?

OK GOGOO

呢個教練61ts都猜得順係防守個時空位多d 不過幾好用

我發覺艾沙雲傳中差唔多一定頂到咁

Ok try多場

我個control仲諗梗要點傳

sor 我斷咗
again?

利維特勁能到傻

左腳first touch 四十多碼

轟到個龍無反應

腳力99

黎多場?

go希望廁所收得正常

係要和先肯唔鳩傳 嗰幾腳傳得真係柒撚到

U win la練下ts先 呢個教練真心好玩好用

go last?

ok u train ts first

Ok go last換個教練玩

換一換人 trytry艾沙雲攻中

u隻包皮咁神勇今場

金底利維特都幾勁

上場搭美斯 美斯無能用

卡斯拿斯

你個龍。。

咁啱既 我都係聖斯拿斯

你試吓每次射波都㩒6-7成力

係咪我啲波太細力你覺得

我次次射波都係射6-7成力 幾近都好

ok我昅昅 不過好似都差唔多 你個龍都
射 7（5）
撲 6

咁都和到

90+5

3成兵力 可斬巴神

你知唔知點樣射必入波先

用朗尼

都知既 但我就咁傳入去唔係會難啲咩

朗尼打反擊單刀

男人講梗野 傻仔唔好搭嘴

用利維特 推波+有空位就起腳

傻仔叫巴神

滿體都唔知得唔得

好似美斯打反擊咁 離人地成截都比人後追抆到行唔到

但平衡99

牛喺邊撚到

一登入彈句偵測到有可能違反使用條款的行為，係乜嚟

真野唔駛下下拎出黎講

ban

Advance友係唔玩扭波既

Note 20

成皮野買唔落手

11月先買，即係出完ip12 1個月後都會劈價

any p?

hello its me

真定假

你成日叫巴神

here?

敗軍之將 何足言勇

糕未

Van dijk 紅咗好難玩

仲返緊工
避戰

Who go try 102 cr7

102!?

Yes 102

Go see see

GO?

Ok we go

Go fuck u

第三抽先中

無coin抽G8了

102c朗

Who go now

總知下下都射6-7成力就ok

any p

834709283

added

比上條sir雙殺

牛清8紅底 下次努力

下次一定會報仇

灰底包皮bug級

特登唔郁比我攻洗唔洗呀

除咗第一球跑得好快好似無咩特別

想睇吓102

團長

其實係諗住俾你攻我守

你唔守咁我點試呢

again?我行去界外

你搵啤巴 我刷ts

any go

ok, any p

新手

Diu 398全中，無韋拉

服能左個框

你中bug, again?

ok go

都有成4件安卓然

等我賣左隻美斯去先

啲波傳錯晒

美斯打攻中好似唔錯

go ? help me practise classic control?

99控波 控個普通波都控唔停

我無電，你同上條巴打?

係咁on9
有冇興趣同得練classic control

控停好似要用fake shoot

Online 就lag機 回傳狗 場場後防都派膠唔跟人 傳波永遠比到屌哂老母 單刀永遠唔入 人地求撚其大腳又入 之後再係咁 我表演quicksell正ac所有legend

請讓我

Preset team?

我回傳 都未必回傳到90分鐘 成日彈錯波去第到

新手 any play?

黃底T9 定 c7 勁？

搞唔掂 和波得唔得

出兩隻

你試下換走隻美斯先

433 單前

如果4313 已有路明

家陣D CF 照打LWF RWF啦

4312

巴打可以add我打場 700442166

佢傳波直傳波嗰4個箭嘴有咩意思？

唔明 高波同地波

classic control
傳球同直傳 兩個制 都有4個箭嘴
上下左右

無意思的 撳一下就地波 滑上/下就高波

ohh 上下左右都係就咁高咁解？

就咁禁 = 地波
flick = 高波

我練練

你地用開係未classic ?

新手 any p?

we go bro
700442166

yes

屌你個嘴 matchday9連勝

仆街，用開摩連迪斯x托迪
唔識用其他前峰

go
本身加左你

大師簡咩隊

沒有菊花得到全世界都無意義

me no

一場訓

豬左啦

高手過招
巴打路明好L勁

新手 any pvp

成隊人後尾冇曬力打多場？

069332454 go?

italy austria switzerland

added 下次再玩

假新手
到你中伏

go?.去左刷牙

依個post會有新手？

gogogo

小妹係

終於放工

我同佢兩場14球

新手想問有冇巴打可以一齊玩

915 139 568

好chur踢到
你路明勁到好似開cheat

你兩場輸7-0?

你隊3後衛好有趣 尤其前面三隻

贏到胡師傅 我已經記低你

見係ss+2cf先買
攻得幾爽
好易中出人
同時都好易被人中出

你要會一會佢隻3後衛唔簡單

你d kick off glitch都幾癲

-6
見你太勁唯有玩開球bug

記低我

輸球on9波

3後衛太難控
不停失位

係4312踢3中堅順姐

訓了 你一拍埋黎我即刻甩波

絲打

你黑仔only

咩id
想打場玩下

added go?

絲打一齊玩？

同海天巴打場先

Go?

認真俾你屠一埸

hi 著名巴狗

俾我屠ok?

那星巴今日狀態神勇
完全唔夠那星巴打

我屈路明姐

又一個偽新手

good game

睇落好勁，有無興趣玩場？
ching咩id?

唔係有施治，豬咗十錄八錄

俾豚長屠

咁我呢個公認最廢點打

絲打go?

我先係pes po 公廁

比最愛屠

我好廢咋

added, go

巴打個名 ok wo

兩場入胡師傅14球

我地夾埋入14球姐

邀咗

俾絲打用白波屠，大家小心

點解用白波

扮咩 絲打你放晒水都打和 同埋係新玩冇防中

哭了

抽唔到

誤會大了

ching個陣幾勁，對三後衛改觀

條友廢到俾你白波屠

攻幾順手
但3cb守唔到

agiain & last ?
want try 1 more

Sad but true

隻白波我愛將嚟

今日好多假新手 不宜pvp

乜水難得搵到個連肥仔都可以爆過嘅對手

懷疑菊wai奧 換ac

瞓了 這裡是fb

已讚好 留言 分享

最愛感到難過

菊花牌教練

老手現在洗碗 招pvp

點解
我黑仔only

我終於知道點解菊花咁中意玩呢個教練好撚攻得

玩完唔係好想玩番4312

邊隻嚟？

開頭以為有得贏

修夫基 雙攻中

你真係幾黑仔

我係哥迪奧拿

呢個教練開角球係有bug好撚易入

我冇入過

我都有哥迪奧拿 不過對比起修夫基差好遠

巴打第一球勁到我直程睇唔到點入
第二球都係靚到CLS

ching嘅打法skip中場嘅

有咩大分別

我哥迪奧拿99ts都覺得廢 猜得唔順修夫基80幾ts已經火力全開

依家隻修夫基都係雙攻中？我得雙cmf果隻版本

我覺得根本係2樣野黎哥迪奧拿d人唔走位

明明三後衛，硬係猜唔入

睇人
清勁過我 所以唔猜了

Go one? 615893734
想對3後衛

而家唔知 不過雙cmf差好遠 我覺得佢勁在一定有人比你傳or有空位 同埋d人好肯郁 應該係控球遊戲同反攻既分別

頭先果場係4213

再黎？想做測試下

343我覺得可以打多啲小組，長傳好睇運

係咪呢隻你用進攻定防守

呢個勁人黎

原來我都有
不過一開頭係寫4213？

唔怪得見taa同robertson

Yesss進攻

被巴神中出到有陰影
下次先
今日打左好多場啦

係

ok 下次打
邊個用巴神同你打

但好低管
左右翼d人高評好食管

隻抽未 死車狗

感覺上佢似進攻版既辛度 辛度勁防守 佢就勁進攻 重點係起碼打得過癮先 4312中路成日塞車同搵唔到人傳

如果唔係你屌打我 我一句都唔信你啲9up

後備放d廢既就ok 唔會特別低管

我講真真係好玩 可能好岩我打法

Any p

Gogogo 幫我測試下修夫基 我想試真d

訓了

Go 睇下有幾真

你試吓用4312

我建議你打電腦

Anyone 糕

用修夫基冇兩隻後備

仲未訓

lag 唔計

打電腦試唔到

8腳射正dllm 再黎多場

u條中場點擺完全冇概念 韋拉單防中好似會自爆咁

我又試修夫基
any try

食飯了
later 如果你未訓

we go? me southgate too

lets southgate

韋拉or列卡特都ok雙攻中一隻一定告魯夫 其他個隻睇你中意 我覺得主要一定要開2翼 唔好轉ss 如果唔係會同amf撞位 2翼揀隻斬到中既 u trytry我覺得好撚過癮

呢隻southgate新出的？

出左好耐我一直放係到無玩 見菊花咁中意玩先試吓 原來咁撚過癮

原來我都有 不過明明記得之前唔可以轉amf

不過佢防守差諗緊點解決

defensive防反？

想玩d主攻陣不過哥迪奧拿真係搞唔掂 唔識玩

心中有主攻 5212都係主攻

No one go？

Try my 102 cr7

認真你試吓我覺得攻得好爽 不過啱啱個場踢得麻麻地

We go？

goo

Goo

一生咪上左水

有你玩冇我玩
不過我平時都攻你唔入

我頭先試
迪比 路明 告
林伯 列 碧咸
超級連結人林伯
再打高速來回球

Hi ton cheuk

one more? i try try vieira

我用返哥迪先

你日日咁夜訓

屌那星

准我用情歌 如泣如訴

未說的話 留在萬尺天牢

點𠹌樣

go
啱啱執返正

我太驕傲 情願用笑聲 代愁雲密佈

美球王皇者巴教訓u

hi

我覺得2翼轉ss會廢

added go

Ching我明你感受卡斯上晒身

go lor

又5球救4球可能我攞得唔夠好
again?

i go toilet then go

好似唔係幾幫到你試

因為想用迪比 不過佢走位幾好 所以還好 我冇勁左翼嘛

我幫你試吧

唔知呢 都要sim滿先知順唔順 依家打落就幾好玩 冇4312咁悶

go場then slp

俾你打爆中間都唔出奇

u同第個打有無呢d少疾

Sometimes

咁ok la
go show u森巴足球

Go show u best cr7

比你屠再研究下先

...
sor要慶祝 終於第一球

無所謂啦

練下ts先

winning 98咩
btw用錯隊

winning98 vvd仲未識踢波
訓了 等我聽日sim下先

goodnight cfu
掙扎！

we go one?

咁易又左腳入咩

我哋要逆境自強

Go la

go 祖記

無人敢挑戰我

101朗射門次數勝岀

遇上連ching你就死了 佢pes隊名係咪撚慶祝啊

go101挑u102朗機

入得咁撚靚

暈暈地

3:3 有咩特別

冇 po下姐
唔俾？

3:3 令你暈暈地

食完個杯面返嚟就冇晒d人

話咗80歲

Anyone p

想隻抽嗎

80歲音樂人

ok咁我屠你

ok binc also

dllm咁多球會係得祖記咁on9

102朗上力

101朗盡力了
攻力最強曼成go

俾團長屠

我黑仔only

how is that

狀態不代表一切

不要提了

覆桌？

last皇馬
唔信皇馬後面頂唔到

清潔中
你咁夜仲未訓？

廢青係咁

隊皇馬拆左
利記
咁樣絕和
場場淨係見c7唔見美球王既

負責助攻 c7繼續場場入

咁多球會利記最好用
差一分鐘0fun u 102
聽日到國家隊

102朗勁到

抽左2下唔中
102左腳命中好似高101好多

我勁姐

清潔完

覆桌

等我打埋呢鋪先刷緊ts

ok 唔同我打都得
對你太難了

咪又係咁我發覺用呢個教練個龍會上晒身

幾時打完 唔打我就打pubg了

5min

負6
早d訓啦

唔同me玩

We go then
唔好理佢

ok try new ben9

仲有咩隊拿拿臨出了 102朗見一個龍就射一個

Ok try try 834709283

咁多ac

Golong la do

Benzema bug Ng count
Me win

u高佬bug

巨人頂波爽到

太耐冇玩4312唔識玩了

最近見你都係用4123

卡斯

高管可以用多d勁人

咁都要輸冇野好講

算啦我知你贏

你黑仔

佢黑仔

任射單刀又飛街 唔計了 I win

技術問題

U win

Go未

不過今個patch係特別西 我平均十次單刀先入一球 打match day打到差d扔電話

嗰下唔係想慶祝的 gum錯左 sor

Ok 回歸4312

無所謂

上黎打pvp無所謂啦 輸左又唔會點 反正我知你打得好就ok

5212終於贏到
但係你一認真就入翻我幾粒 inzaghi 好bug

其實我真係好中意呢個教練進攻奈何後面太易穿

主要係次次都射飛街 好想屌柒k社

慶祝狗

隻game係咁搞笑所以我都係盡量避免 推到前一前先射 如果咁都飛都無辦法

其實我覺得慶祝無乜所謂

仲黎唔黎

Fuck u chiu wan

U use back 4312?

Yes

董

Go last

衝cam果隻呢

都話me潘鳳

細哨跳舞

姐係咩

姐係跑足大半場再衝cam影大頭/衝觀眾席 果類

你指邊個

你金波真係好撚勁
勁過full team

Me -6

一個不見了的人

你咁講我都唔知開唔開心好

bug黎成日俾你啲金波佬搶到波

無乜所謂 唔會話特別忟 唔係lag就ok

負碌姐其實我full team勁好多既

對你full team 73波
對你金波 91波

想念他嗎

你咁樣講我課左幾千蚊好似dum落海咁

好喜歡他

佢唔多喜歡你

佢唔喜歡我都唔洗同呢到d巴打割蓆掛

有冇人打場之後訓

波台名言: 無所謂 佢損失

無 等你一路唔洗訓

等佢有得訓

Tong

你覺得佢會唔會番黎

我搶波bug

搵你報仇

No la你勁

Good night巴神

其實係你今場金波後防所以先咁

你隊野都唔算特別勁 所以我覺得其實差唔多

102朗遠射好勁 真係造到空位比佢遠射先係一流

終於weak曬

起身返工

最好就不了

我地夠唔鐘意佢

This is orange

係愛丫

終於唔係preset team既pvp

一定會返嚟

有人同我 我就會講

尋日抽到fp賓施馬

簡法國

最了

c治

99賓施馬領軍

gay佬 out

尋日抽c朗順便抽到

我記得賓施馬幾好用的 靠佢了

幾多人可以擋到

me

回傳90mins

保不敗

佢開波先典算？

得一個攻勢姐
防守大師 守得住

原來尼馬受傷會典黎典去

實況足球

連續3場係效咩料

你領先？

痴線4隊都係法國
日本仔-法國 0:0半場無效
日本仔-法國 20分鐘 無效
鬼佬-法國2:0半場lag ,下半場順 2:1 ，之後60分鐘無效
鬼佬-法國 0:2 rage quit ,無效失敗

呢期個無效bug應該出左黎，reddit go

傳達不到的愛戀

我都用法國

紅韋拉

never gonna give you up
never gonna let you down

1400分不外如是

在啤巴眼中

莫講話1400分 就算係2400
對最愛黎講 都係不外如是

英國3埸ko

咪玩

一陣2點有preset team打

3個幾時到26完咗個濕鳩md

Greenwood 終於加到技

打coin地獄 就好似條女一日要你扑3次
渣乾哂，上到黎打friendly 都腳軟

Classic control點樣先斬中斬得準 已經用金碧 金史高斯但次次斬左比對面中堅
另外金派路同雲達華治應該點用

俾上條蛇雙殺

七抽結果

角球bug其實係乜嘢

分分鐘3殺soon

Update 完角唔同左

你終於上水 ，尋日無你，好空虛

去左尋覓菊花

我入左佢中資個post
問佢pvp未

利尼特 韋拉cmf 老碧咸防中

md簡左邊個國家

無打過

傻啤

又輸咗俾隻回傳狗
你要回傳就一早講啦 等我可以掛機

又要見勢色唔對先回傳 浪費我5分鐘

respect呢條友
冇回傳

Anyone show me 黃底T9

街場好無聊 我無打好耐

上條蛇遇到回傳狗會點做？

要打coins
冇計

We are all just prisoners here of our own device

就好似要打工
要賺錢一樣

Konami's Pro Evolution Soccer might not be the force it once was, but the series still has its long-time fans, and those same fans would no doubt appreciate being able to play the game on Switch.

While that might seem like a pipe dream for some, Robbye Ron, PES brand manager for Latin America, has hinted that it's closer to happening than you might think.

Speaking to RPP, Ron was asked if PES on Switch was a possibility and replied:

I think we are closer to that. The Unreal Engine will help us a lot to be a little more flexible on what platforms we appear on. I can't assure you yet, but I think we're getting closer to getting there (to Switch). Whenever we announce a new game, people let us know that they are still waiting for the Switch version. It is something we want, because people ask us and there are many consumers who have stopped playing PES just because we are not on that platform. We are focused on seeing how we can (do it), and I think that the change of engine will help us a lot to fulfill the dream to several Nintendo fans.
又要等多年

放棄

唔關事
同打nba射三分 一樣

你去練習場試下點斬都頂得入：

即係話
1.傳球手冇干擾
2.頂波冇干擾
3.適當距離

其實傳球條友夠快
跑到去某個位
尻斬就得

溫馨提示：
同樣位置傳高波唔得
但傳地波得的

好反智

尋日有條友回足90分鐘拎個和

有堆球員傳中特別準：
1.咸
2.kinmich
3.arnold
4. Saul
5. 辛隊

6.Tripper

傳中位置

藍色=“possible” area
紅色=100% fail

頂波球員：
2m高佬傳奇 一頂就有（當佢冇bug先）
但2m卡吐又頂唔到

即刻話今年頂波唔係純睇-》高度factor

Neymar ，sane 又頂到波-》進攻能力

有冇人係兔美子fans

合體

球員要企防守球員之間，黃色先有機會入
紅色 入既機會低

跟住又到出波個球員順唔順腳

另一個仆街方法

1.你強制堆球員向前沖
等多個球員攝入對家中堅
迫佢on99 包offside ,
自己前鋒輕鬆頂入

有兩個好on9球員，唔知係咪k社整錯

我玩成年用佢兩個頭鎚入唔到波
基奧特，Kane

反而奧巴成入頂入

7.giggs
8.rooney

我反而會紅色傳

都係個d擲界位

又係咁

點令到d前鋒去企個d頂波位
用緊阿特蘭大個陣 D前鋒成日去左拉邊
前面用告老夫 同摩連迪斯

賓洲馬神秘力量

點解會0：2

U 同菊花踢得多玩壞左

有時你啲射波timing 太易捉

換過隻

冇壞 係我兩次傳失俾佢絕殺

你兩個d扭波都差唔多super la

i mean我走嗰陣仲係0：1

嗰球負碌啦 本身諗住你韋拉會得開

又燈我

係 因為我淨係中意入中路射

咁我都係嘅 不過我啲翼會入中路 多瓣數

你見我賓洲都係set波 kill pass多

都話左super

4312 冇

上次巴神點醒我 果斷棄4312

咪又係俾你守死

有呢個陣出現就有用既價值

冇翼=冇giggs =冇速度=冇得比對家食塵

有啲人打法啱用
而且4312 條中場真係幾難過好密

4312 要不停抽插佢條邊路
地波傳中

割蓆了。。。

仲有15分鐘

你X啲位斬我都入過

電莖 再玩叫我

We go 1?

lets go
你咩名？

轉左4123？

哥狗433

係咪hk independence? invited

我成日撈亂你同刺客

系統做比你

我會話第二球係

文尼最後嗰吓過晒人比人kick低連12m都無
同埋輸好多55波

掉轉咁講 可能過2日就到我係俾system 做輸嗰邊
你知呢隻西game㗎啦

打完md再打多舖?

你叫我
我戒咗md

終於

ok any p

恭喜

應該唔洗再課 齊腳

太易喇，連燈絕對e防禦

出享利

Fifa肯放先算啦

兩場三球單刀中柱

我手痕抽多6000coins 都唔中夾埋抽左應該有2萬coins 黃底係易出 不過真係難出你想要個隻諗落都覺自己on9 留黎紅仲好

我計埋上個pool 238x4+158+78

Ching都同我差唔多不過你起碼中到

其實如果要追一隻真係抽紅底好過

紅底80抽0中人板係度

我由見到legend會睇動畫 抽抽下抽到乜柒都飛晒佢

明明知呢d金底自己唔需要又忍唔住嘥錢去抽

睇到都灰

好彩係國米pool 攬炒 大家都冇得用

T9我用黎做包皮後備 佢成日下箭好麻煩

包皮做T9後備唔會好d咩

我冇乜導師 升到20lv T9 finishing=0

dllm

又會a米有 國米冇咁搞笑

a米有 ？？？

屌 a米0隻
齊咗國米

好似三劍俠保得住 之前都係呢個po睇 唔知真定9up

preset team拎導師

不了 打機唔想打到炆

哇巴打真係慘

國米果次係好易中，仲要齊4隻

責醒？

佢出a米嗰陣 我仲未開始課
佢國米嗰期咪優惠 $238 double coins
中哂當賺咗

Who go ?

決定唔浪費時間打3個

只打英 意 德 比

咁咪少左好多coins

今日4點3就打哂match day

今日太易

連唔到人打尋晚開始 搞咩

對牛咁強既玩家黎講

日日都易嫁啦

揀岩隊贏左9成

坦白講
任何人在preset team面對牛師兄

建議至少打定9成輸數

下個po交比你

今次連埋免費3抽24抽終於齊晒荷蘭三劍俠喇等你好耐

其實totti真心唔錯

太慢喇用中田仲勁

得遠射可以見人

傳波，控波，身體對抗，遠射都ss級

Go one bro

想go

華死足球已死

Ok go one轉個陣先

打和啦有幾下都唔係你問題

唔洗可憐我